警方拘捕一名潛逃逾27年疑兇 涉及1993年謀殺案

警方在觀塘區拘捕一名潛逃超過27年的疑兇，暫控他一項謀殺罪。這名現年50歲的男子涉嫌與一宗於1993年在北角發生的謀殺案有關，明日在東區裁判法院提堂。警方表示， 1993年6月26日凌晨，4名介乎18歲至23歲男子與一名18歲男子，在北角和富道一間娛樂場所因瑣事問題爭執。其後4名男子以刀襲擊這名男子後逃去。18歲男子送院後不治，4名男子案發後潛逃內地。案中兩名18歲男子於同年8月3日由內地回港，被警方拘捕。其中一人之後被裁定誤殺罪名成立，被判監禁7年。另一名男子審訊後被判無罪。

2020-07-16 22:38:48

呢廿七年嘅生活係點

27年後的終極告白

即係仲有一個未捉到

劈死人坐7年？

盧手足mk 掟個樽都係7年

我情願坐7碌之後堂堂正正做人
好過左閃右避27年

佳佳呢？

可唔可以拍套戲，想知佢呢27年係點。

佢頂多3年係咪就冇事

[至少112名手足上庭！] 7月17號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

why

篤灰？

俾人篤灰呀？

正常生活囉

香港警察極醜惡見到都唔拉

係咪又要搵王大導拍

時效警察

因為過關呀
通輯犯一過關即刻知道啦

原來觀塘新開咗關口？

sorry 我睇漏咗

屌你

食左廿七年地溝油 頂唔順

郵輪碼頭有關口ga

雖然應該唔關事

可能當年4個人一齊番香港, 當時只係捉到兩個

一日未被人捉到你都搏唔洗7年㗎啦

點捉到？比人篤灰？

27年無比狗查過身分證

咁721單嘢要幾耐先拉得晒班白衣暴徒同逃兵

可能冇你哋想像中咁戲劇性

可能純粹係畀狗逗

721 冇拉人

[國際線突發] 有手足翻譯左新一集鏗鏘集721警黑勾結新證據

肯定係
D狗點會CARE 27年既殺人案

呢排隨機SS係多左
仲要有啲無著背心嘅便衣隨街兜人
吹到話多左偷信用卡但係摷哂我銀包搵文宣
我個超良好公民樣拎個大袋都比人逗
利申從不犯法愛國愛港

問下牙佳咪知

邊個王大導？
王晶拍會變左王浩信著草27年日日gel恆頭身光頸靚
王家衛拍應該會拍多27年先有得睇

黑警又老屈？

佢就唔抵啦
冇得住豪宅

捉呢D潛逃就咁落力
唔講以為破左咩大案

但係到依家721都仲未拉晒啲人

721 係咪又要等27年先肯去拉人?

乜撚嘢嚟咁多正皮

除左係娛樂場所 咁大個人無試過比龜逗
係咪只要避開晒呢D位就其實唔難

Tvb劇集

係香港的話

冇供mpf
冇開銀行戶口
冇交稅
冇住公屋
冇簽約正常租屋
冇交水電煤
電話用太空卡

應該好難下話

估計應該著草返大陸改名換姓

但做乜9返來

可能為左返黎投票

你個腦裝屎？

中左武肺返黎免費醫

都係個句
黃定藍
黃既係手足，希望冇事
藍既話抵死，殺左人仲自由27年，屌你老母，人地18歲就死撚左

除左政治原因，仲有狗查身份證㗎咩？

應該係返黎為左投票民主派初選

可能死撚左

好快就連唱国歌走音都坐7年

？？？？
咁奇怪嘅 27年係香港都捉唔到

其實陳同佳邊度搵錢生活？
應該成個香港都唔敢請佢

一頂帽搞到香港時代革命,沒左一國兩制,全球收香港人,連孫中山都沒佢咁有影響力

係咪睇Cctv捉人跳閘個陣 唔覺意睇到通緝犯

無心情，唔去住

舉白紙都就嚟坐成世

坐完就可以堂堂正正做人

北角
可能 frd 底唔使避仲出黎保家衛國呢

應該係何君堯口中既幾十萬大陸選民先岩

隔世追兇

tvb走得太前

唔認罪都幾難告得入

廿幾年前都拉左
721都仲未拉

721

可能考咗警察，當緊差

依家有管浩鳴照住日日住豪宅你唔洗同佢擔心

出現了